youtube 依家封哂download?

之前用開d download 網完全用唔到

newpipe冇事bo

an app 黎?

電腦用到?

an app 黎

pc 有無計呀

無封。
你唔好用D/L網，用Chrome／Firefox等果啲擴充功能吧。

好, 我試下

邊個plugin好呀

好奇...其實youtube D/L黎仲咩?
加youtube 播放清單隨時可以開黎睇...

是但一個，邊個最多人用，而最近又有更新咪用佢囉。

好多會bam,
未bam前down定

thx thx

用到